一到星期日返工，見到咁多賓賓

就知扯住做了... 好撚正

唔洗番工？